有無人出，大西北都接

希望幫到想出但無車既手足
呢間野黃到仆街，可以放心！

[url]

有需要搵佢啦

推

和理勇都要幫ｐｏｌｙ！

收到

Push

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

是否黑車黎？

我，三個字後返到天水圍，執啲裝就出

黃到金嘅鋪頭黎

極黄

推呢個

ＰＭ佢

招啊屌